突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

轉載自反送中社福聯合陣線

#社福罷．#一起罷
社福警告式罷工第三天

「香港人權法案」請願遊行
(不反對通知書已獲批)
日期: 19/12/2019
時間: 14:00-17:00
內容: 到灣仔至中環九國領事館遞信請願，以人權及自由角度請求國際介入香港人道危機
集合地點: 灣仔港灣道海港中心
路線:
1. 澳大利亞駐香港總領事館+ 捷克共和國駐港總領事館
2. 意大利駐香港總領事館
+荷蘭駐港總領事館
3. 英國駐香港總領事館
4. 美國駐香港及澳門總領事館+歐洲聯盟駐港澳辦事處
5. 日本駐香港總領事館
6. 加拿大駐香港及澳門總領事館

Push

Tui

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

GOGOGO!!!

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

push

無人推？cls,推

推

推呀

香港金總終於接受網上會員申請啦

推呀!!! 行動!!

行動post 推

推行動post

PISH

推，屌你老母見到熱門啲垃圾po就火都嚟

甴近平

屌繼續推

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

和你推

一定支持

推唔到

推！！！！

推!!!

幫推

pish

pisg

麻煩手足有時間去聲援吓